[starbucks] 有冇partner 係到？

大家做成點

巴打點解走
我都想走
利申 b仔

hello partner

咁又係 加上人工又低

Hi partner
做成點？

入左職冇耐但已經有少少想quit
利申 pt

我都係pt 翻工幾開心 不過人工就唔開心
打算搵另一份
巴打做乜想quit

學唔到野 人工就其二啦

番過10份part time呢份真係最開心
又會約岀黎食宵夜去下玩

我都啱啱辭，
轉埋去m記做。
人工低咗但係學野多啲。
Starbucks都冇野學咁滯